相處落發現台灣人好大方

我條女台妹來

有時佢番台灣 我就叫佢買啲野番來台灣買平過香港
咁佢老豆得閒就會車佢去買
今次叫佢幫我買幾盒博士倫高透氧日帶 平香港好多
佢去個時話做緊優惠3千台幣有幾多盒咁 後尾買完佢老豆竟然話幫我出埋唔洗俾番錢佢
其實之前買野食野飲好多時佢都係幫我地出埋 今次成3千 佢都話出 勁唔好意思下次會俾番佢

同埋佢姑姐都好中方 佢地屋企老人家入院 咁我條女就去陪老人家啦 佢姑姐見到話好少後生咁孝順 跟住每日俾一千蚊我條女話買野食 重點我地都廿幾唔係細蚊仔
之後佢話十月想去澳門玩 叫我條女陪佢做導遊 所有費用幫佢出埋錢

都唔明你地點解成日話台灣人又小氣又寒酸 我遇到既大部分都勁大方 反而我屋企人親戚就算有錢都無對我咁大方屌你老母有個月入成十萬既仲要叫我呢條死窮撚請食飯 癡撚線

因為果d窮酸毒撚無出過國，人講乜就信乜

踩港撚

對外人好 only

咁至少我親身經歷 啲踩台撚都唔知係咪人講佢又信

每個地方都有好人壞人度縮撚大方撚啦屌你老母
識得幾個人定義人地成個台灣省？

真 d女可以交換屌 真係幾大方
我真係做唔到

最小台妹冇港女咁粗口爛舌既

大方

台灣人係表面大方，類似日本人嗰隻
女人你結左婚就知味道

省你老母立立令

我條女都係台妹
你條女台灣邊到

雨都

雨都邊到黎嫁
我條女新竹

新竹邊到黎嫁
我條女台中

有冇tg 交流下

玩接龍阿

女友新竹 x2
呢到間唔中有香港巴打分享台灣睇法

巴打加個line:hiho369369

有冇TG ？

唔係踩港，但台灣人真係好好多

有、不過唔係好識用、你放我加

TG: Scottish _Salmon